反建制 黑警 但支持大嶼山填海應該投邊個

都係唔撚投算，班飯民反上腦
因為自己無直接經濟利益就剝奪其他人可以有既經濟成果
飯狗不了

利申:工程狗

有腦都唔會支持填海

民主黨

盲反填海 你同班環保撚有乜分別
又係既 你無得賺就唔想人地有錢賺
典型港豬心態

扮反建制既五毛
完

agger

根本應該填平維港，填乜撚大嶼山

我支持剷平獅子山，用黎填維港

不如你講下你點建支持填海，先再幫你歸納去邊邊啦

支持填海

利申: 地底泥

點解*

你唔支持係因為你無受惠姐，下至工人 上至工程C幾多人受惠
促進經濟，就業。 起D公屋比你班窮撚住都唔好。

共碟 同埋好似佢都係反填海

咁講不如起條行人天橋上月球，天文學家都受惠埋

送幾百億俾大陸買砂都支持

呢啲咪典型港豬囉 剩係識顧個人利益 我唔站在環保撚嘅角度諗 填海呢樣野都根本治標唔治本 填完海 起都輪唔到起啲公屋 最後咪又係俾撚晒班内地同胞住

味計填海時間個空白期，大嶼同新界東北同期項目，個時3X年兩個土地計劃完咗，一大堆凸出嚟啲工程撚又爆煲

我唔支持填海倒晒d錢，
但我覺得填海都好過益班屯地既地產商同死鄉下佬，你見班鄉下佬第一時間衝出黎吠就知佢冇錢分，地產商就填完海死死氣買你地先起貴樓，廿年填完島之後再過幾年就2047共產黨收返晒你班鄉下佬屯落既地等佢地乜都冇，最好順手收埋丁權。

香港採砂咪得Lo

保護自己利益都叫港豬 共慘黨比幾百萬你 你又咪搶住奶鞋底

基建係應該Keep住起 社會先會進步

係啊但係依兩個項目應該未來最大型，用而家基建開支計，已經用到6,7成開支
香港政府永遠都Keep 到而家收入